點解juno 成日同謝安琪合唱？

有冇知點解？ Juno 又唔靚仔..

佢老公唔俾佢同令仔歌手合作

3人行

個首羅生門真係經典

juno公司旗下歌手

Nice

其實寂莫就如自己一個吃火鍋

令我諗起羅xx